🎄[港大精算偷拍犯聖誕特輯2] 祺 感化還好嗎 尚愛拍少女裸體嗎🎄

祺 感化還好嗎 尚愛拍少女裸體嗎
最近 近乎沒露面 你有新對象嗎

＊真想你帶我見 你剛識到的她
我想聽你意見 這算是病吧
為何無論你 願意怎樣試
怎樣也不可抗拒去偷拍 (怎樣也沒令自己唔偷拍)

＃難道沒打J太耐 精子都谷上腦袋
試圖搵女朋友 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛 還是你太淫賤 對祼體太放不開

△難道是壓抑太耐 忍唔住要去偷拍
自己也入鏡了 留在證據所在
部cam 放滿你的影片 難怪你已經 再沒睇AV

祺 有時仍很怕 重做到精算師嗎
往事若然未落幕 再揭起有害嗎

Repeat (＊),＃,△

難道耶穌玩鳩你 點解會俾人捉到
試圖搵返條女 也俾女朋友飛
好彩屋企背景良好 又係名校出身 判感化十八個月

難道得罪人太多 連登的post 俾人推
往事卻似斷箭 還剩下在體內
若連登 放滿了你的post 害怕以後也 再沒法搵工 [/quote]

其實第一個字就錯音

聖誕節梗係唱聖詩

難道屋企太有錢 個官決定判感化
如果係 窮人犯 一早就坐緊監

傳送門

1. 恭喜你畢業呀港大精算偷拍犯夏健祺Ha Cody Jims

2. 突發！有圖！HKU學生偷拍女學生全裸狂逃畢業啦

3. 精算/ big 4 hr 認住夏健祺 Cody Ha

4. 港大之光: 精算尖子夏健祺畢業了!

5. 🎄[港大精算偷拍犯聖誕特輯] Cody Ha is going to jail🎄
[/quote]

6.千萬不要係Google搜尋HKU精算畢業裝cam偷拍犯夏健祺的名字！！！

有創意

花式推post

推post squad

邊間教會

性John 教會

blue blood 性john

陳詠謙Feel

填詞之鬼

你擺明係性Cody 教

耿耿於懷